{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해일리 풀앤스파 호텔"
    },
    "text": "済州東端の海の絶壁に位置する''HAEILRI POOL AND SPA HOTEL''は、全客室から済州の海とともに城山日出峰、牛島を眺めることができます。 客室はリラックスするために最適な空間で構成されており、客室内の露天スパは済州最高の景観を鑑賞しながら疲れた体と心を癒すことができます。 また、城山日出峰を抱いた「ヘイリ」カフェでリラックスすることができます。 済州の東端の海の絶壁に位置する''HAEILRI POOL AND SPA HOTEL''は息苦しい日常から抜け出して済州の自然を感じながら朝の太陽と城山日出峰に出会える最高の場所です。 おすすめの理由としては、オルレギル1番コースに位置し、城山日出峰と城山港へのアクセスに便利であり、プールビラ客室と広い芝生庭園がある家族旅行宿泊施設としておすすめです。 また、二重客室と露天スパが設置されたバルコニー客室はカップル旅行の宿泊施設として適しています。 調理はできませんが、デリバリーやテイクアウトは可能で、カップや皿、スプーン、フォークをご提供しております。 全客室は禁煙で、世界ユネスコ城山日出峰を抱いた津波でホテルは喫煙が可能な空間ではありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELは済州の東端の海の絶壁に位置しています。"
        },
        {
            "question": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELの客室から眺めることができるものは何ですか？",
            "answer": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELの客室からは済州の海とともに城山日出峰、牛島を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELの客室はリラックスするために最適な空間で構成されています。"
        },
        {
            "question": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELの客室内には何がありますか？",
            "answer": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELの客室内には露天スパがあります。"
        },
        {
            "question": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELのカフェで何ができますか？",
            "answer": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELのカフェではリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELはどのような旅行におすすめですか？",
            "answer": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELは家族旅行やカップル旅行におすすめです。"
        },
        {
            "question": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELは済州の東端の海の絶壁に位置しています。"
        },
        {
            "question": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELはオルレギル1番コースに位置し、城山日出峰と城山港へのアクセスに便利であり、プールビラ客室と広い芝生庭園があります。"
        },
        {
            "question": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELでは調理はできますか？",
            "answer": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELでは調理はできませんが、デリバリーやテイクアウトは可能です。"
        },
        {
            "question": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELで喫煙ができる場所はありますか？",
            "answer": "HAEILRI POOL AND SPA HOTELは世界ユネスコ城山日出峰を抱いた津波であり、喫煙が可能な空間ではありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 763
    }
}